蕭若元 悼念我心目中的英雄李文亮醫生 大陸又禁足1億人包括直轄市天津 各地方互搶物資治理崩潰(中文字幕)

蕭若元
悼念我心目中的英雄李文亮醫生 大陸又禁足1億人包括直轄市天津 各地方互搶物資治理崩潰(中文字幕)〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-07

支那曱甴死得其所。